點解叫下口號獨立都唔得？

但其實元朗實質一早獨立咗又無人理

你條柒頭都無人理

你唔撚係人？